網上商店問題 新手程序員請教

想問下如果要開網上商店
例如用shoptify 有冇方法可以 成功買之後call apn
我未接觸過唔知咁既情況下需唔需要自己寫backend？
想要有快既方法做出黎. 如果需要付費買library 或server 都唔係問題。

快，直接買現成網上商店方案

程你老母序員

我以為要自己己寫backend rest api,
我都唔消楚 因為要call api

call apn?

其實第一位回覆你嗰位師兄已經講咗個重點，
不過如果你真係要自己setup一個嘅話，
shopify 唔係唯一嘅選擇嘅，
例如PrestaShop

===========
「傑出男公關」Facebook專頁分享一段影片，「請廣傳搭地鐵小心！無品鬼佬特登除罩將口水擦落扶手柱」，片中一個外國男士站在車門扶手旁，搭到銅鑼灣站，趁人不注意拉下口罩，手指沾口水搽上扶手，再戴回口罩，其怪異的播毒行為令人摸不著頭腦。

最佳方案

Shopify有webhook同Shopify Flow(要Plus Plan)可以做到落單之後Trigger API request

洗唔洗自己寫Backend取決於你個API想做d咩, 如果唔係太多自己獨有既Logic (e.g. 純粹想Mark落Google Sheet / Send封Email) 咁應該有唔少現成服務可以揀(包括Shopify Flow)